警監會表明自己冇調查權

警監會副主席接受大鳴大放訪問
多次強調警監會冇調查權
警監會不是要尋找真相
(唔係搵出真相寫份報告出黎仲唔係別有用心?）

冇調查權
721報告入面用左廚師被打既相
但完全冇同受害人接觸過
831入面站內有幾多無辜市民佢地冇資料
但又寫出左一份千頁報告

迫緊自己聽對家講野，但點聽都係真心嬲